智龍迷城 國服區(7)

請繼續討論

做埋白貓日任就睡了

對上一次入驚係銀他媽活動第一日

100石都不攞 雖然要做啲閪任

投入唔到
好很悶

Pad真好玩 頭先差啲諗住攞曬條體刷kitty
好在臨升lv清體個陣見到練磨1.5寵經

Hi bot

樓主twitter 有新post無人講？

得我撐u
感動嗎？

感動了

山本幾時抽蛋強化kitty
好撚廢啊

負評了 請樓豬好好反省

打機課金愈踩愈深 另類賭癮個案激增

樓主越課越多

最後要俾人雞姦嚟填數

隻魔女kitty真係5g有咩用

屌你老眉咁耐先更新一次仲要係講白貓唔係pad
死259！！！！！

佢不嬲都係白貓細作

未見過佢係個到留言

白貓

一入去就見到喎😑
[AN/IOS] 銀魂Project#240 白貓合作！！！！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

比佢陰左

[url]打機課金愈踩愈深 另類賭癮個案激增

[/url]

HI

唔洗對佢咁客氣

Hi

Dllm抽撚晒我布甸狗

D木魔凱蒂變晒蟹貨 喊左

樓主中先會變蟹

唔怪得葉王咁

唔怪得黑龍咁能廢

一落雨就好想打眉

CHING虐畜?

又hey0

救我

用凱蒂拎到裏3針粒石😭

全靠牙遲之前隊葉我先拎到甩石

抽少粒鑽

咁暴力

眉無咁可愛

隻貓好廢

丁敏君把口賤過眉

海味咁老都正過班整容西咁多

98又黎料

系

發生咩樹

佢屎忽痕

我都痕痕地

自己R

又想勒索

佢應該唔夠手長

梳 今次回錯野
道歉先

比山本清算了

唔記得入驚打聖誕龍

重無埋粒石

你已負評了這討論

等緊98教玩凱蒂貓

嗨

早

🤔乜料

幫你老友推post未

屌你老母又點撚樣呀你？人地4月中已經開左post啦
你重on撚99柒下柒下

死撚左去啦你不如，你老母一定後悔點解生左你件垃圾都不如既人型固體廢物出黎

都係高登刺激好多
屌完佢唔知幾時會bam ac

呢樹有連囝照

邊個pist 想睇吓

3z清好波

@米青

典 25又想做9 me?

京你被滅了

已經原諒左上次單25了

又做25？

不是 想他報平安
牙#不會就咁收手

多得你唔少

笑閪？

咁能串
搏屌？

撐緊u

唔洗撐我

幫手推post is oj 💪🏻

推呢個

已被25

Who 25 U?

會然#65587

我無！

轉個頭又25‼️

不是！

我屌你老眉呀

中了三文魚

你同98一齊扑嘢中愛滋死啦

屌那星又布甸狗又魚

清算眉狗

不了

山本都總算待我不薄

U咁能多反大介言論都歐洲

渠王咁多石先1鑽

冇葉講咩都假

唉

躝返去非洲未

做最25的黑人

無離開過

明天會有料嗎

改名未

25藝術

集思廣益

神眉(義忤)

不接受

神眉(跟蹤專家)

神眉(愛#）

神眉(死廢柴死仆街食屎狗)

改 神眉(勒索專家)

接受

愛玩屎眼

都是不改了 就咁神眉已經好好聽了

OK 大比數通過

雙重人格？

操你媽的娘奶洞

系 一聽就知系畜牲

你自己改的😑

操你小狗的屁眼

自操

我隻狗叫神眉

我都係

樓主弱勢
撐一撐佢先

怎

佢又玩跟蹤好能驚

幫拖未

佢係同性戀矯正治療中心有好多院友

Me勢孤力弱

幫你媽

米屈 我長期同我班死黨工友入緊筷子

259的下場就是沒人撐

咁識嘆👍🏻

法國呢位CHING原來係牙眉D手足黎 玩跟蹤

出賣朋友屎眼的人 下地獄

今朝比樓主25完
都係撐唔落

唔好怪佢 25係佢天性黎

我天性善良

出賣自己屎眼呢？

唔是我 幫fd問的

下世做眉狗

鬼拍後尾枕‼️

吊李毛毛又入我ac搞事

此訊息由 寵物店風神bb們 的 手機 發出

259牙眉

又比姑娘捉了

寵清成日比牙眉屈好能橙

習慣就好 一有機會我一定追擊牠

又扮弱勢

你同性戀+弱智但25算唔算弱勢

麻煩加返中度 謝謝

中度25

扮弱智博同情 同埋入工場呃人工 屌你母母

我相信佢是真的

我操樓主媽b

神眉(25)

神眉(井友)

6清成日話唔課金然後有7隻蛋王

信牙6不如信眉狗

蛋王是什麼東東

King tama

典睇

信了

之前嗰100石

清比眉hack左？

用晒來抽通渠王了

正常

八婆決定自行放多十日假

其他人放假
佢就要服侍山本

樓主返不返高登拎華為手gay 😅

佢幫緊牙祖含了

拎舊gay都含
有無咁下賤呀

法國我個發送匣好能多#post

想挽肥盾

機係其次 有撚含先係主要

覺不覺山本又閂水喉

法國邊到都見到3z大神

連登好玩過pad

問題係叫Kitty 大家都明,
叫肥盾就次次都有人問
作個名係用黎溝通, 有個大家都明既名,
點解要用個唔係大家都明既名, 再屌番人做咩成日都有人問

連登係咪真係咁多傻西瓜比你撚

要反了 沒石怎抽

麻煩你跟我讀 100 次 「肥盾 = Hello Kitty 白盾」 in 肥盾 we trust !

得一個

No b害

剛剛先回返上50
好想哭🥺

你連比人撚嘅g格都無

搵唔到嗨之後係點應

@遲
個光頭佬好似力王黎

神盾(TL)

牙#是蘑菇的

神眉（259）

屌那聲
日日都係5等獎

我明

唉今日又嚟左個3等獎
幾時先有1等中下

想挽肥眉

牙眉同牙井痴痴呆呆坐埋一台

你坐我格離的

我迷遲力大將軍

天日再無料就堅反眉了

天日DMC了

立即反
唔等了

又反

牙眉係唔係到

係地獄

眉狗比狗屌.jpg

咩樹

比狗屌

令和要咁能多經
點能樣升到110牙

唔升

升到100放棄了

未升

睇左新片了

派個十粒石都唔能夠升爆佢

想聽牙遲評價

牙眉過嚟含撚！

你未飲咳水啊？

廢廢地-.-

剛剛睡醒

牙遲都比人負評

換左兩隻添==

分身賣左底褲😑

有冇山本抽蛋BUFF
平時見D人話邊部機廢唔抵抽會覺得佢好ON9
但今次部機真係好能垃圾=.=

hellokitty係用嚟收藏

我升到99算了

5日自然體滿左技了 0石升好

9姑娘露暈

咩樹！

無嘢 你可以躝返出去

升隻超轉生芭絲特要成1億經

CHING撚狗有一手

樓主在嗎

不 我是第二位管理員

管理員能封鎖樓主嗎

頭先釣魚恰著左

夢到天父，佢話比一個願望我
咁我就話希望山本派令和最初100石啦

天父就話難d,仲有無第二個願望呀？
咁我同佢講希望眉清唔好再25了

天父流晒汗同我講，你第一個願望係咩話？

之後我就醒左了

你愛不愛天父？

睇下佢比咩蛋我

銀蛋o5oj

賜你五雷轟頂

賜我一等獎2倍鑽

98個冠閃得好勁！！！

可5可以出隻暗隊長比我玩暗時

一日一屌眉🤤

固定隊又入唔到10%

有無手足幫我報牛
屌能死牙眉

下

咁能重口味

發覺d料好能流
都係當無料了

真 等兩個禮拜得呢d廢料

收到風牙眉連續2日 50石!!

米尾 無連續

失業了

又5等

是咪得3日係2倍?

想玩新隊。。。

樓主又玩新野

有無咩搞作

邊位手足咁識瞓

搞樓主

唔搞 有愛g

你點知

佢同猩猩造過愛

FEEL到今個杯好能垃圾=.=

Is

原來中能左1001=.=

開

我以為你專登唔開post

派得7石會唔會有少少過份
當我地係乞E嗎！！！？？？

派蛋龍先仆街😑

證明桐人正垃圾

凱蒂貓先係

玩返麻倉優了

今日d料咁垃圾 樓主點負責?

反樓豬

屎眼代償

健身狗俾人屌屎忽屌到瀨屎

🤔

牙眉落手咁能重嘅

有誤會？

唔該搵人PO張圖幫手澄清返

呢張嗎？

幫我問下佢比人屌緊個陣有無扯旗

❓

樓主老死有事唔去幫拖？

有咩事

再串貼u街招

成台都係佢d post

想學多一種語言 有無推介！！

普通話

呢排學緊眉語

見眉知鑽點解

見到眉清就知佢唔中個D鑽先勁

鑽=獨龍鑽

有無新片TEMPLATE

打錯

洩洩絲乳

又唔記得左打聖誕龍
好能心佢直接放信箱啦

咁咪沒石

直接派100粒

好能心佢直接放聖誕龍落信箱啦

仲悶能過白貓🥺

神眉(狗)

PAD TMD無聊

仆街 抽完粒金先醒起出白幼
還我石石

麻倉葉又唔抽
走去抽隻垃圾貓

牙葉我all in抽的

下次再抽

派石未

26號再講

轉wallpaper 未

用咩好

眉清
感覺係愛眉之人

屋企隻眉死左好多年
無養新眉

網上偷圖

怎麼可以這樣對狗狗

💩

look like you

啟晴邨12歲男童𨋢內遇鹹豬手 警拘捕另一名15歲男童
收手未

樓主死左去邊

屌緊八婆

你唔係GAY?

幾時變直

真係得葉先可以咁快跳到木魔女技=.=""

樓馬車

mei馬車

屌你老眉！！

米跟蹤啦

樓主死變態

佢係 無得駁

抵佢比人屌到瀨屎

咁黑心 我都係受害者牙

咁無恥抵你入去坐兩碌！！！

仲未打白貓日任!!!!

PAD好玩D

PAD打完日任了 打左2個ACC財寶!!

今次冇KILLER換 喇叭每日換得一甩
好能肉酸

樓主死左？

目標刀系彩西 最短缺
其他可以用到執

彩西係咪冇得trade

yes

啲彩西用都冇用過 同你換喇叭ok?

近排咁能好天
大陸d廠係咪摺能左好多

問98 我剪咗回鄉卡了

坐大飛咁醒

打左幾日都未換到個蘋果
😑

牙眉要手信嗎

犯有雞姦死罪

0都有罪嗎？

想要妹豬

買成人紙尿片比佢啦
成日比人屌到瀨屎

乜鳩妹豬泰國

有鳩也好

食98

啲雞重鞋撚過牙婆屎忽

你舐過

佢咩屎忽都玩過啦

好能變態

阿婆都搞

又係樓主

眉

樓主又消失左 係咪去左老人院？

屈

屈你咩

佛你

push

不推了

牙遲係咪利黎

樓主中左凱蒂貓未

中左2/5隻

又要斷冠了

哭左

設計令和呢隻垃圾寵既賤種好應該比牙眉屌到肛門爆裂而死

清浩波

咁我改返

牙眉淨係肛門爆裂算啦 我都唔想佢死

死算係益左佢了

米咒拉

唔通你覺得佢唔應該死?

不經用死吧

抵你比人雞姦

吊李牙

今天有沒有料

有

樓主又玩負皮

嬲怒了

比人發現先話雞姦咋

不是我

過去屌佢老母ok?
[AN/IOS] 銀魂Project#240 白貓合作！！！！

#936 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢了

中100石仲難過pad中限
真係唔屌唔得

😔

下幾個留言有個1000石

中能夠未

100咁少邊夠用😖

做埋日任夠齊set了

太多野打跟唔到
只好每日報到

加油牙 撐住牙

joe

山本係咪同DMC6合作

樓主推特肯講返PAD野未

佢無玩好耐

4259

@眉

@3z

有4隻大將軍
換不換新野

隻惡魔將軍陪我過咗好多關

好多鑽啊你

大膽預測筋肉人是凱蒂貓最後一塊拼圖

你都幾大膽

對住牙眉細膽少少都會比佢勒索到破產

斷冠了 救我

重係new 未敢打

日日好似打眉狗咁打

法國紅蘭勁過令和

想拎個虹coin都咁難

垃圾杯操你媽B

筋肉人準備top10

我已經準備好了

要準備d乜

TOP10肯踢走執行未

又中汁行者❗️❗️

已經有手腳負評了

派石未
就快乾塘了‼️

有4粒係手 感覺良好

用左十粒開位
得返51

打coin唔夠位好辛苦

吊咗人妖

呢樣珍

屌到佢扯曬旗？

屌山本老母
無啦啦出個神up又呃鬼左我500體

去佢Twitter 做野未

唔明點解佢唔block柒個傻閪後宮大魔王

等緊龍喚士/龍契士果SET入神UP
少佐BB要ALLIN

有乜嘢

點解牙眉同山本呢D仆街仲唔死

要抽隻靈龍左右手刷野

我都得單邊有靈龍

講起就嬲 見到牙眉中能左

OK ALLIN

98有成隊

拎98去人道毀滅未

上水屠房幾時撲殺眉狗同98

98又消失左
🤔

🤔

又斷冠了 救我

等緊dsa siu出片教我轉

等緊dsa siu代我轉

仲未CLEAR到

組團去屌柒山本老母 又出垃圾杯

等我帶團
會首先去打柒眉狗 然後再討伐山本

ok報名了

唔成團了 交咗團費嘅無得退

此乃系統發言測試 請勿回覆

造愛

98先系

畫2條粗眉咪算

祝你中愛貓
有新野玩

米燈 就夠石
目標係白幼

希望你中

風

樓主起身未

瓜左了

復活了

死GAY佬

米跟蹤

我唔系

死gay眉

小心啲講野！

你自己都係叫神眉
你就要小心啲

樓主又去左私人派對

裝？

裝b

樓主傻b

不要hey0‼️

要求hey0長駐東張‼️

4大69

呢個節目日日hey0香港人

唔駛睇內容的 睇女only

希望9HO FES D料爆少少

直播DEL牙眉啲寵

全部垃圾 冇咩睇頭

Jer夠未

你出賣我先

你幾時死

8石！

愛貓

白幻

拎去開位啦 咪逼d寵住狗屋

劏房眉

愛幻

佢地住得好開心

50石ALLIN左 又要乞食

抽夠未

係
56k就夠

想知9HO FES會有邊隻極醒

我迦係膽

感謝祭同7週年個陣已經係咁講

不遠矣

收到風今次仲係冇水時極醒既話有位會員會捉你上大陸煲

有超轉生麒麟再叫我

無水時 不極了

@

咁快有thx

幾時出木咪

樓主可唔可以提我下星期拎石

有無咁多石比你拎

樓主好黑心的 過左期先會提你

清好勤力j擊樓主

最憎259!

259唔鬧唔得

呢樣真

斷冠 冇心機玩PAD了

啲盃一個閪過一個

個MOON好細 轉唔到7X6
山本係咪歧視窮人冇錢轉新機?

你條白貓打手又踩pad

有無清可以送部大moon電話比小妹

我雙修玩家 以事論事

問牙祖拎啦😑

牙眉玩白貓係咪都0課+歐洲+259?

牙祖好串 EMAIL唔應人😑

是 否 否

牙遲復出未

唉

比你逼走左？

想同永遠造愛

你同牙眉永遠做愛

自C抽

叫隻259躝開

259躝啦

牙眉25到連自己都要25自己

還是沒巫女組😞

25成癮

想

千和BB留比我

ok

屌你老母母

換到蘋果未

想介紹條女比樓主

又典

未😞 刷緊每日財fuck加盃盃

有鳩的？

正不正

不

正

要來一發了

想屌到佢噴汁

屌你母

緊急反遲了

召集反眉小隊

1

2

斷

3

#643 消失咗

到

😒

斬

會員#65587正25

4

從良了

神眉(失禁)

轉到成隻眉咁都冇冠 想喊

因為未派

希望會派多比我

樓主收工未

乞E都有工返？

賣身

0508

收到風樓主中了5000mp

如果樓主做到連登仔偶像(例如達哥同關sir),咁佢25都唔會有人反了

No燈

想做乞衣之中嘅霸主

你已經係啦 死窮能

中愛貓未

臭閪朱雀

麗蘭好正喎

咪我條女

你挽大將軍69啦

都好

今日講強化未呀
手腳咁能慢

就執了

イベント記念闘技場【同キャラ禁止】 ┘
05/16 11時～05/20 11時
0 天 21 小時 27 分鐘後開始
準備抽限了

好耐

有料未

出埋D垃圾杯倒不如做下實事出料啦=.=

26號有大鑊野

好勁！！！6倍無效同吸收盾都唔驚！！！

佢唔開大將軍個面具招技
即係無改技‼️

必抽！！！

牙眉或成為最大嬴家

一日既料=一條垃圾片😑

已派出樓主去同山本性交

人獸

唔玩36倍隊冇資格話自己愛PAD

估唔到新野會低倍過吉蒂喵
終於唔洗比人笑144倍了

36倍打裏三針 有趣 想玩玩了

你有?

想睇了

無

唔緊要

樓主上水未

好遠

聽講你住上水屠房

香港煮唔煮得㗎

有料都咁靜

沒人玩了

山本又趕人走了

我都就走了

走啦

屌拿星 沒人挽留？

應該就沒

樓主又去數碼世界

出返來了 等緊同雀20號抽究v

唔課就唔好玩咁多隻GAME浪費人地資源啦

去twitch屌鳩個日日開台刷首抽既傻鳩未

我睇開鬥魚的

講緊mood

bigsix9

尊重

大陸網多d野睇

頭先東閪又見到坤哥扮大隻‼️

4坤狗

4眉狗

牙遲迷坤？

坤哥系

u25d

小妹36D

M L
‏

@Mei3ching
5月9日

肯更新未

幾時先可以原地復活

今日有條抽蛋片 但中朱雀 不up了

想知

做乜唔抽兩下無口貓

想山本派令和100石

想要白幼

樓主比狗屌

撐

放過我未

牙眉越反越25

回龜搓心了

大爆死

又5000mp

‼️

叫連仔del圖oj?
唔想睇到

樓主中能左咩

白狗女

PAD=垃圾！！！

希望更新到

緊急反眉

屌拿星

更新未

好靚女

不更了 棄驚‼️

唔駛係咁見嘅

U落咗me降頭？

屌你又中?

系 拎咗你一條屎眼毛
有隻嬰靈係你後面

吊女屌到腳軟

兩個ac兩抽刀一能樣禾雀奇撚

咁多女

抵

隻永遠咁能柒既

屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉

屌得好

不能夠同意更多了

貢大仇口

入牙眉twitter炎上未

聽日開台未

神眉你老母

屌你老眉又冇料?

天日吧

儲左幾多石石

暫時3粒

十日後先有

PAD結束營運紀念活動

大膽預測暗MIRU將會成為PAD史上最強隊長

清好大膽

多謝 黎緊諗住開個YOUTUBE CHANNEL做PAD分析師

Report

OK

做得好

道歉了

要露出胸部

不公開開台

我屌埋你呀

又冇料又冇台-_-

有緣見 開左新TWITCH ID

樓主食屎狗

有講錯？

悶到上巴哈了

求

Id

屌你老眉賤種狗¡¡¡¡¡¡

連登有幾多專員？

反眉專員

越反越強大
Kitty機都撈到兩粒鑽

可能星期一出圖含淚換
kitty

可能星期一出圖含淚換

牙眉葉都5換 點會換KITTY

可能唔換token換

數唔哂
迷眉專員
紋眉專員

隻野廢的
唔洗換

葉定貓

神眉 因L

眉狗俾狗屌

合指一算
樓主夠5石了

米計住曬

有鑽‼️

中咩！

你下抽鑽😅

中左蛇女！！

又搶鑽 頂你牙

希望MEIMEI一陣大爆死🙏

不會

會

我希望我一抽入魂

樓主得25石

清入錯POST

25石都無 陳日攞埋圖鑑啲石抽最後一抽

祝福

今日出埋茶4WE?

派石算啦
咪能出咁多活動😑

今日都冇料既話就開八婆波

希望無料
想開樓主波

冇料就開樓主波
有料就開眉狗波

清識d野

-.-

開你波

就3點了

開你波唔洗睇幾點

岩石

你地係咪好撚好打啊屌你老母

有料了
可以開波

對面好能多人 你可以幫我拖嗎？

唔識睇不過D料好似好廢咁
開得眉狗波了

唔幫

冇料了?

講埋padr無了

OK 樓主可以洗定蘿柚

想點挽法？

哭了

唔好勒索me

d料留返幫牙眉拜山個陣先

有精靈王打

組隊反遲未

料未

料咩

料牙

Ok

想撩格離陳小姐

屌你老母成個月都係得D垃圾料

佢有jer

樓主著草未

MEIMEI又成最大嬴家

樓主會不會進左隻將軍😑

我隻GAY肉人變蟹貨了

d將軍蟹晒

想睇牙遲分析

神眉(狗) 我屌你老眉

講得好

講不好

眉

八婆

pad兩大食屎狗

差兩個coin唔想打牙😑

D料咁垃圾 樓主諗住點負責?

del 驚

未轉完盃 典打coin

希望星期一再贏

沒有人挽木鳩肉😑

轉到隻手甩晒皮都冇冠

牙遲開台玩筋肉人?

拎呢

今日條體打左神UP升技關拎石

太郎挽緊 睇住先

差d訓著

vd1dp3mv3

4消=拉基

玩左成晚白貓

140 應該不夠捱😞

禾刀系140

9%鑽 好想快點到星期一

TL入決賽瘋狂慶祝區

牙眉好波

唔怪得佢呢排咁忙

龜緊家了

天氣太熱唔適合轉珠

開冷氣未

我支持環保

搽咗白花油未

牙眉有無玩龜頭浸白花油

挽開紫花油 香啲

你真係玩呢啲

唔是

牙眉食開阿婆 鍾意陣藥油味

樓主點睇d人話大將軍個罩用來繼落毒寵度控毒傷😑

有用時就會有用‼️

岩牙 之前有個唔知乜柒杯
啲人個個乞低LV莫古利

想屌山本

想要紅色豬肉人

遲

回家了

躝

米

咁挽留

你躝先ok?

Okay

唔挽留了

PUSH

智龍迷城 撚眉區

agger

眉狗谷ICON

又有谷

想入

神眉1日前

想知SKT出咗幾多成力

畀人屌屎眼屌暈咗

神眉

瓜了

法國快樂蜂好食過kfc好多

轉玩其他驚了

返來未

米25

終極一抽 回歸PAD了💪

死眉狗又中

樓豬去左冰

做左被選中的小朋友

佢真係做左

屌 原來今晚完盃

偷睇到佢掛錢印衝rank

中咩

濃gay

不錯👍🏻

第三隻了

歐撚到

遲：-.-

2連抽 2隻都一撚樣
一撚樣垃圾
我屌你老眉咩

樓主睡了沒

睡了

岩石 吊能死佢

我吊能醒你

明天要作戰了
希望抽不到筋肉人

頭先刷刷下kitty幣瞓著咗

加油吧

好野比你抽能曬

玩緊白貓 撚緊千和BB

報平安未😂

報了

屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉

廿抽0鑽 我屌你老母

屌眉吧 我屌完連出2暗

又邊嚟100石

牙眉成日害人唔中鑽

含淚課左劈
而家想劈死眉狗

GCHI

眉狗同我躝出嚟

我都唔中鑽
死眉狗出黎交代未

含淚4抽

佢又失左蹤了

收到風佢自己收埋晒D鑽

眉狗幾時比納dee拉上玉林狗肉節受死

1001‼️

中